csl sales請入，想轉台同出iPhone X

TG:

TG我可以出iPhone X plan

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks